（遮打）3點前迫爆佢

大家請再準時d,唔好咁遲